麻煩仲執著緊五大訴求嘅人入一入嚟

你地願意醒未，共產黨係絕對唔會理我哋，
五大訴求，全部都唔會理我哋，香港要贏，要救到所有義士，就必須要獨立，一日唔獨立，五大訴求一日都唔會有一樣係實現到

我冇野講